大家記住 光復元朗唔係還拖 而係延續時代革命

暴力要聲討。
大家見到市民同記者畀班圍村狗打，嬲係好正常。
但係政府都估到，所以幕後嘅人先會搵呢班垃圾出嚟做替死鬼，轉移民憤。
如果有光復元朗，我諗個焦點係清洗呢個腐敗嘅制度。

由黑社會、賊過興兵嘅黑警以至係幕後蓄意挑動民憤，蠱惑人心嘅港共同中共；
呢啲畜生通通都要清算。

時代革命已經開始咗，目標已經唔再係聲討暴力咁簡單。

push

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推

屌晒佢地老母！！！

光復香港，時代革命！
清算黑警！清算鄉黑！清算港共！

我無野講!

p